北角發生乜嘢事 警隊要負全部責任

北角發生乜嘢事 警隊要負全部責任 唔駛旨意卸落示威者身上 北角今日無任何反送中示威 勇武和理非無人參與

無錯，所以巴打